有乜野係越用越好/靚

玉

我碌尻

腦

小提琴

iphone

唔怪得冇靚過

皮革

生鐵鍋

timberland 經典黃靴

皮制品

靚牛

皮鞋 皮袋 皮手套

木制嘅樂器

製

薑

爛牛

牛仔褲

vans

全真皮疏代

屌

業餘工藝師整嘅手錶

非曬命

肌肉

任何一對鞋 啱啱買返黎嗰陣著會唔舒服

政府搬龍門技巧

牛

情

鑄鐵鍋具 (但前題要識護理)

紅酒

閪

男人，愈老愈型
女人，愈老愈殘

全單板吉他

火車頭(籃球)

耳機

牛仔褲 牛仔嬲？

手錶

白姐姐

酒

Redwing

麻雀

銅製品

Tim記黃靴

豬骨湯

銀器

iPhone

Iphone 5s

內功

耳機 喇叭

笛簫

音響

波boot

耳機？

生鐵鑊

皮製品 銀包果嗰啲

Filson 袋

XZP

命

業餘工藝師整既錶

女

保險

化妝品

貓鬚

真皮用品

連登

樓主老母

壞左就好大件事

red wing

結他

功夫棍

keyboard